唉一齊咁多年想分手。。。

長文勿插

我30歲，同BF5年幾，嘈左一次差D分，因為佢冇計劃將來，同埋亂洗錢（買akg,shure,bayer果啲），講好一齊儲錢，1年後買樓，唔夠就冇婚結。

佢對我唔好，雖然平時要咩佢都會滿足我，又就得我。本身我唔係太愛佢，果時岩岩分手，當係水泡。但佢話我要求多，我大佢2年，成日想佢男人d，出街唔好成日帶住個毒撚耳機，成熟番少少。幾日前同佢傾呢個問題，之後佢話想一個人靜下。

舊年佢做左幾份工，我明白岩岩起步想試下ok，但咁樣落去有排都冇得結婚買樓。

之後我考慮緊做護士，雖然用晒我成副身家，但起碼叫上進緊。睇返佢，過年後到依家日日都見到佢通宵睇波。佢屋企環境好好，廿幾歲人唔使比家用，淨係買埋一堆C朗波衫，唔愁生活。

我始終想有個依靠。我同屋企關係唔好，一直都想搬出去住，先諗住轉行，希望靠自己。係佢完全唔同，我下左決心，到時讀完應該身無分文，食粥食飯睇呢鋪。

諗到佢以後仲係咁懶懶閒，我就唔想簡佢做老公，但我又唔知以後點

分手

成30歲人點分
有咩方法叫佢改

做左護士嫁個護士 做中產

咪累人啦仆街

唉
就係唔想分
想佢上進D

佢都有問題姐
咁大個人都唔上進
我又吾系貪佢錢

同佢講下你諗法

分啦 五年啦 將來又唔諗 咁撚自私

有方法叫佢改
例如買少D毒撚耳機

gay佬

我唔系貪錢
我想自己搵架
佢呀爸呀媽供樓個到俾好少咋
意思意思咁咋

係咁左右伴侶既人生
要變到自己想像咁
佢迫你變又點睇

你睇咁多呢D文有無教你點樣溝女女牙瓏B

咁一個成年人
點都要搵樣野做架
無理由成年都搵唔到目標架
EXCUSE ONLY

分手啦 女人

以前俾ex要求改乜改物, 佢就乜都唔洗做,
照足佢四年,仲屈左個病出黎,
最後咪又係走撚左去,
諗返因為佢改到自己咁唔開心真係on9

你還你
我有唔努力咩

咁你話你想搬出去住,
佢又想唔想?
佢家境好唔洗俾家用夠係佢既事啦
迫黎做乜春啊

一齊五年，25歲人正常都肯plan下將來啦你五年先發現佢係咁嘅人點幫你唔想話你抵死但基本上你係吹佢唔脹分分鐘佢靠屋企錢溝過條都仲得靠自己啦冇計架啦

咁佢為我著想少少唔得既

我想佢改
分手我會好辛苦

老老柒柒...除非佢好愛你啦否則有乜incentive去改食屋企本咁好

迫佢做乜. 唔岩咪轉台囉
佢唔肯咪睇得出幾愛你啦下話

明知無可能啦

廢青邊有咁易改

佢應該愛我多個我愛佢既

我都唔細啦

鍾意c朗貢bad taste 就飛得啦

乜原來係體育台, 似乎我真心左

你個曬mon「代」A除呃幾柯

咁呢樣Ok既
係頂唔順佢成日講耳機
好毒呀
成日講埋咩女毒呀，下潛得好深既字，搞到出街D人你眼望我眼

開錯SOR

我唔係真係想分
想問下點叫佢改

乜嘢呢佢冇其實興趣架咩... between當人水泡就咪咁高要求啦

sor其實

自膠

*他

樓主係人妖

初龍仔咪撚狗啦

一時毒撚上堂追女一時就30歲想分手

上面成班傻鳩真心答

仲有睇波囉
咁本身我都接受到既
但佢試過帶埋我係英國睇利物浦
好悶又要輸波
跟住佢會發脾4

你系米處

唔係啦

上面呢個post係堅的

樓主有咩條件 你覺得可以搵到更好咪分

就係驚搵唔到

30歲搵人埋單算啦仲咁多幻想

其實你覺得迫得到咩？
就算佢真係變到你想像中咁，你又係咪真係好開心？佢係咪真係做緊自己先？
究竟係應酬你迎合你定發自内心咁樣去做？
你話你好想搬出去住，其實你有冇諗過你係想同佢生活，定係想佢幫你一齊做你想做嘅野？

要一段關係好都不外乎係溝通姐，
但你下下揸到咁緊覺得自己嗰套先係岩真係唔知點溝通，
其實佢點諗你又有冇真係聽過？
我以前就係好似你咁，成日覺得自己男朋友應該點點點，
而家我已經唔會再咁諗

咁搵份長工好應該姐

屌好似真心咗 自隊

咁我身材同樣仲好過25歲既妹妹
公司MANAGEr都係咁講

你點對得住未來老公

你要搵處去產房啦

臭閪上黎唱鳩我，你條臭閪成日要我買埋d濕鳩名牌袋，成萬幾兩皮野，我屋企有錢但係我買比你既野全部靠自己，你老母買小個袋比你就唱鳩我，分手啦臭閪

甘好吾好得過似hyeri 7成個條女女甘牙瓏B

邊有HYERI咁靚呀

SERIOUS

個男人30都咁頹廢 分手搵第個啦

你系米處 你點對得住未來老公 系你要面對既題
你認為有生涯規劃應付未來，但冇諗過唔系處點應付未來老公

Btw, 我冇提過要搵處

你都打橫黎既

橙

咪撚扮啦，之前偷睇過你電話一早知你有用呢名上黎，以家都唔怕比你知呢個係我

唔信係我男友
呢個時候佢仲煲緊耳機

開係波台,假膠味濃
btw30嵗先入行,快既2/3年出黎都唔多夠精力應付工作
日日追更,挨夜唔是講笑的,應付唔到既合約一到wm就唔會同你續

5年都磨合唔到就好心你放過自己,放過你男友,再咁落去就唔係哂5年,而係哂一世

你收撚皮啦扮可憐

師兄係護士
想知MASTER辛唔辛苦

分啦 女人
講到自己好有目標又話用曬d錢醫護士
當真係買左樓之後，試下你另一半兩年後（同你依家一樣年紀）同你講話打算唔靠屋企按左層樓要做生意 離婚都似。

你唔接受佢既生活方法一齊都冇意思

Sis....有一個廢柴男友真係好辛苦。。共勉之。。

唔撚應我爆你大獲，今晚唔屌你屎忽

只會佢唔玩耳機
唔會因為利物浦發脾四既
我會支持佢

SIS講得好

同埋唔好講到你簡佢咁啦 雙向架 佢唔簡你好閒架咋 難聽d講女人過30未結婚真係cheap過雞
起碼佢仲可以想簡

你尊重D 好唔好
我唔係貨

你以後唔化妝又得唔得？ 有時好多野唔係必要 但對個人黎講覺得有需要 你了解下佢既世界 如果你了解完都接受唔到就真係免談 男人就係咁

邊有得咁比
我化完妝會靚D
但用幾千蚊買個AKG
我又唔覺帶咩用

屌你老母

尊重D

你借人acc？

系

如果你另一半見到你周圍同人講話唔想簡佢做老公 真係唔方唔尊重 一個男人比你咁拎出黎評論 都算 仲講到咁 你唔係貨另一半就係貨

樓豬假膠黎 上次先見佢call完g

儲1年買到樓？

我誇張化姐

揾到條新仔咪分囉，
你都仆街嫁啦，當人水泡先一齊
唔爭在啦，臭雞

尊重d拉。。

我係真絲

佢呀爸呀媽俾300萬我地

多謝

Chow post 9

每個人享受既野都唔用 你享受化妝帶比你既感覺 你另一半只係同你享受既不同。

屌，假膠黎，男人扮女人真心膠一堆走哂出黎柒，邊有女人咁撚坦白講自己30怕搵唔到更好男人，就算有都唔會講出口啦，成班智障

家底好洗撚上進哂

我覺得100蚊耳機都好夠用

睇利物浦咁唔上進！飛得